[光復調景嶺] 各位經過地鐵站請留意

岩岩發夢夢見有把聲同我講

[size=5]各位調景嶺人！！！
聽日出門口前帶定Memo紙喇
入地鐵站前望下周圍啲石柱
一人一張，遍地開花[/size=5］

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推呀，調景嶺多廢老，大家更加要做多啲宣傳

唔好淨係塞地鐵先識企出黎，呢幾日要推爆文宣配合將軍澳遊行同罷工

Push!